{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044891",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083324?place[place_type]=GID&place[gid]=1083324&place[latitude]=37.6269818014&place[longitude]=128.3766902726&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "봉평 프로방스펜션"
    },
    "text": "平昌ポンピョンプロバンスペンションは、美しいふるさとポンピョンのプロバンス風テーマで飾られた場所です。 2500坪余りの広い敷地に位置し、裏には鬱蒼とした森と前には澄んだ水が流れる絵のような場所です。 近くには平昌フェニックスパーク、平昌ハーブナラ農園、大関嶺羊牧場/ハヌル牧場、平昌月精寺、蓬坪ハナロマート、蓬坪面市内など多様な観光地とマートがあります。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前12時です。 追加人数がいる場合は予めご連絡いただき、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。 ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉などを客室内で焼くことは禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 娯楽、飲酒、放歌高吟にはご注意ください。 重複予約はカスタマーセンターを通じて払い戻しができ、間違った料金表によって自動予約がキャンセルされることがあります。 また、ファミリーペンションではさまざまな割引券が提供されます。 スキー場で利用する際にはリフトと装備のレンタルに割引が適用され、駐車スペースも設けられています。 様々なアクティビティと割引を楽しむことができるペンションです。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "平昌ポンピョンプロバンスペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "平昌ポンピョンプロバンスペンションは、美しいふるさとポンピョンのプロバンス風テーマで飾られた場所です。"
        },
        {
            "question": "平昌ポンピョンプロバンスペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くには平昌フェニックスパーク、平昌ハーブナラ農園、大関嶺羊牧場/ハヌル牧場、平昌月精寺、蓬坪ハナロマート、蓬坪面市内など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "平昌ポンピョンプロバンスペンションのチェックイン時間とチェックアウト時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は予めご連絡いただき、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約とご利用はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉などを客室内で焼くことは禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "何か娯楽やアクティビティがありますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟にはご注意ください。様々なアクティビティと割引を楽しむことができるペンションです。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルしたい場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "重複予約はカスタマーセンターを通じて払い戻しができ、間違った料金表によって自動予約がキャンセルされることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの利用には何か特典がありますか？",
            "answer": "ファミリーペンションではさまざまな割引券が提供されます。スキー場で利用する際にはリフトと装備のレンタルに割引が適用され、駐車スペースも設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 607
    }
}